四大訴求缺一不可

依家先講撤回太遲啦
69個日就應該講啦傻閪

五大呀 撚樣

五大啊

林鄭咪講左撤回囉

四你老母

五大
咪on9

五大訴求係全部實現曬先叫冇啊，唔係撤一個變四大訴求啊，咁咪即係唔係五大訴求缺一不可咯，你明唔明個邏輯係邊啊

五大呀撚樣

ok大家唔好推

五大呀
知唔知咩叫缺一不可呀撚樣